一張圖解釋連登必定滅亡現象

最高163

好明顯好多都過米7 眼殘？

見到自己幾型

明明呢一班先係真正嘅毒撚，
都唔知嘈乜9

gay party?

有班MK 5p入毒撚forum 迫害毒撚

又邊屍

Exact7ly
利申：唔鐘意依班人

連登不嬲多5p mk
必定滅亡就梗架啦
但唔係因為呢班人囉 係因為d 5p 狗公囉

金鐘班小學雞
見到女就起哄

雖然我自己都有去
但去到班人又小朋友，有啲仲口臭
見到女就起哄，有啲講野仲好大聲，仲話佔中